［統計撚召喚］應該用咩distrbution描述打飛機時劣鳩既次數？

應該唔係poisson,應為射精既機會唔係constant,而係不停增加緊

利申只係識皮毛